大家其中一個人生目標係咩

自己一個去旅行

我都係

咁簡單
大把人做左

咁巴打個目標係咩

冇人理

現實版：上車有個幸福家庭
幻想版：環遊世界/六合彩獨中

唔洗為還債而煩惱

咩債吖ching

學債 咭債 之類 會月光咁囉
唔會死人 但係儲唔到錢

同樓主去旅行

壽終正寢，就係咁簡單，咩有無錢有無女呢d好閒

都要有勇氣踏出自己既comfort zone架嘛

同埋要考慮時間同錢唔係話走就走

51歲免費食到件細廿年嘅大波妹
然後同屋企件平胸老婆離婚
開記招等全世界都知我會離開香港
跟住去西藏潛修尋找自我

平胸？圖？

done

有女朋友

有冇考慮過Hehe

冇

屌架妹

中六合彩頭獎

減少香港既流浪狗同埋增加領養率

咁簡單既人生目標